hkbn用smt個plan行唔行到2100mhz？

smt響地鐵d廣告大大隻字話行2100mhz
唔知hkbn租佢地線個plan行唔行到呢？

樓上兩件sales答唔答到我問題？